如果老母同國旗跌咗落海,你會救?

老母,i love you
我是護旗手,我要100萬

P.S.連仔無女朋友,所以沒有該選項

國家啊,個個都老母

問廢老689

爛布一块, 占污手！

老母無左可以叫阿爸再搵
國家無左就一世

同意

中聯辦
西營盤干諾道西160號

港交所
中環德輔道中19號, 17層

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

屯門湖康警察宿舍 PMQ
屯門湖康街8號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

元朗警察已婚宿舍
元朗教育路150號

比我知道邊個搞呢啲地方
我擰甩你個頭

中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

老矇認同

我係福建人呀屌

没有国家也没有你妈妈

搵記者問林鄭啦
老公或者個仔同國旗跌落海，救邊個先
我都好想知公開場合會點處理呢條問題

爹親娘親

假設性既問題唔答..

一定係國旗
爹親娘親不及毛主席親

叫利姐問

要先感謝黨呀，識唔識架你

柒婆式答題

我會攞國旗做衣物拖救，然後掉返支旗落海

你肮脏的身体会弄污神圣既国旗

國家震怒

國家榮辱post,唔可以借貼

老母定垃圾布重要啲？

唔準你咁講 ，等我13億護旗手全面進場，逆轉正評